（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

--------------------------------------

絶對認同
之前開嗰位巴打（香港沒有香港味 ）冇分台， 我幫佢分台等多啲人睇到

杜絕分化撚
你我有責

推

Tui

我覺得去到宜家咁耐
前線班手足真係囉一半前途去賭...魔法師比狗捉到真係坐成世..再加堆太多事 成堆手足比人姦殺激進左無可厚非未必下下五毛
但有班唔知五毛定和理非撚屌旭下就屌人三毛真係屌到人燥

.

依家進化到去唔去集會都嘈幾日

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

幫你推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

香港金總終於接受網上會員申請啦

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

乜都五毛三毛
屌你都廢撚事
睇你推左咁耐都冇乜人覆就知你on9

北區和你SHOP
日期 : 12月28,29日 星期六, 日
時間 : 15:00
地點 : 上水廣場

-------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 星期三
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

和你SHOP
12月31日 星期二
時間 : 1800-2100
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

Suck The Eve
12月31日 星期二
時間 : 22:00
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

---------------------------------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區
*已取得不反對通知書

推 近排多左好多 扮激進帶風向

日期：2020年1月3日 星期五

教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會
時間：1900-2100
地點：中環愛丁堡廣場
（已獲警方發出不反對通知書）

大角咀210分鐘抗爭回顧放映會
時間 ：1930-2300
地點:大角咀街市外半圓空地

葵涌V煞放映會
時間 ： 2030
地點:石蔭街市對面

=============

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（*不反對通知書申請中）

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

日期：2020年1月8日 星期三

油麻地:會計工會街站
時間 ： 1900-2100
地點 ：油麻地彌敦道557-559號永旺號19樓職工盟辦事處

將軍澳:周梓樂逝世兩個月悼念會
時間 ： 2000
地點 ：將軍澳尚德十字路口祭壇
*請自備白蠟燭、鮮花

順利利和你唱
時間 ： 2030
地點 ：順利商場麥當勞對出空地
*街坊裝, 以歌聲激勵士氣
**預防病菌 記得戴口罩**

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」
日期：2020年1月11日 星期六
Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河
#111不分和勇 連儂日見！#WeAreOne
#感謝祭 #辛苦了
#BeWater #連儂開花
#111全城連儂 #光復連儂

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲不反對通知書)

日期：2020年1月14日 星期二

中環和你Lunch - 不能被滅聲 不能被滅口
時間 ： 1300
地點 ：將於11:00在以下channel公佈
中環移動
Link:

九龍灣和你Sing
時間 ： 1300
地點 ：零炭天地

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

1月16日 星期四 活動 時間/地點

January 16, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12:45p 太古和你lunch之和你寫揮春
12:45p 觀塘和你LUNCH
1p 威爾斯親王醫院:醫護界街站
1p 中環和你Lunch 和你寫
7p 大埔不定期社區放映會
8p 鑽石山:耶穌就喺度 敬拜讚美祈禱會
9p 翠林「回顧與連儂」放映會

Ref :

1月18日 星期六 活動 時間/地點

January 18, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
11a 黃埔年宵
11a 將軍澳:送暖大行動2.0
12p 觀塘:和你宵
12p 將軍澳:迎新冬日祭·和你宵
12p 新蒲崗:香港人的市集
2p 葵涌邨和你宵
3p 旺角:和理過年•宵市集
3p 中西區【山城年宵】
5p 東涌:和你寫-新春版
5p 觀塘:香港創建及工程人員總會街站
6p 東區:和你宵
6p 觀塘:香港創建及工程人員總會簡介會
7:30p 灣仔:香港影像製作同業工會簡介交流會
8p 東涌:和你Talk 黃色經濟圈

Ref :

1月20日 星期一 活動 時間/地點

January 20, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 中環:香港保險㒰人職工會街站
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
5:30p 鰂魚涌:白領工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 觀塘:香港檢測及認證職工會街站
7:30p 元朗區聯署集會- 185/6=721
8p 九龍灣 小願望 和你寫

Ref :

1月22日 星期三 20:00 荔枝角:【手足，和你團年】聲援在囚手足集會

( 社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

--------------------------------------

絶對認同
之前開嗰位巴打（香港沒有香港味 ）冇分台， 我幫佢分台等多啲人睇到

［請幫推］醫護要求各行各業發起罷工要求封關

【武漢肺炎】消息：深切治療部4護士辭職 伊院：會了解原因

支持醫護

封關救港

隔離 post 睇到

呢度, 最近應該係旺角站, 大家請盡量親身去表達支持

支持, 係要人看得見, 聽得到.

go go go go go .....

感謝醫護，9成封關，14日檢疫

又係時候推返上黎。

感謝醫護

［行動］2月12星期三 銀髮族遊行

呢集要聽, 好嗱好笑

（社評）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 政事 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

19號 星期三 18:15 - 19:15 公民廣場流水式集會

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

推！
所有可以團結黃色力量既行為都要支持
路線既分歧 比起 黃藍甚至紅既鴻溝
實在微不足道
兄弟爬山 各自努力

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

( 社評 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

原來可以咁樣幫還押手足

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

樓主又係你，欣賞你咁有恆心

岩呀

is